中華基督教會發生被欺凌既事，係咪神既考驗?

係啦係啦 姐係上帝特登綫呀猶大一鑊囉